唔好走呀隊長😭 朗尼挽留區

😭😭😭😭😭😭😭😭
唔想做人了

重磅！曝朗尼將重返愛華頓 曼聯不要任何轉會費
新浪網 2017-07-05 07:34:26
曼聯即將在本週末重新集結開始季前備戰，圍繞球隊的轉會傳聞如今也進入到了關鍵的談判階段。《太陽報》知名記者尼爾-科斯蒂斯今日爆出猛料，朗尼將重返愛華頓，本週末交易就將完成。
尼爾-科斯蒂斯的報導中稱，朗尼將從曼聯本週末的美國行中撤出，他將完成到愛華頓的轉會。兩傢俱樂部的內部人士都透露，轉會談判昨晚已經開始且基本完成了。
此前朗尼轉會的主要障礙是他高昂的週薪，不過各方在談判中都做了讓步。曼聯與朗尼還剩下1+1的合約，他的週薪為25萬鎊。曼聯願意讓朗尼自由轉會，不索要任何轉會費。而不用支付轉會費的愛華頓將全額承擔朗尼賸餘2年合約的工資，且再附加一條延長一年的選項。
這對於各方來說都是最好的結果，曼聯放棄轉會費，但節省了工資成本。愛華頓省下了轉會費，只需承擔朗尼的工資。朗尼本人則不用接受降薪，且合約還能延長一年。
朗尼本人在和妻子高蓮以及其他家人討論後，已經同意了交易的方案。此前一直被熱炒的美國大聯盟沒有為朗尼提供報價，而朗尼的家人也不願意去中國。留在英超加盟愛華頓，無疑是最好的選擇。
（馬高）

買沾屎頂10號波衫plz

隊長冇可取替

太陽報

愛記今年

唔信

隊長😭😭😭😭
無得跟你食炸雞了😭😭😭

算你班畜牲有d良心

無得出場寧願佢去愛華頓有得睇佢踢波，好撚熱血

永續朗隊

玩留

返愛華頓最好踢返出初出道團火

屌 最著數又係肥西

粒糖咁進取，我利終於有對手了

十號波衫榮休

垃圾到要咁樣送出

唔減人工果下
到底無自知之明

好想佢快啲死

愛華頓D錢係邊到黎

呢條肥肥閪都有人吹奏

lkk

朗尼+錢換lkk deal